北京人狂燒炮仗 PM2.5最高飆至724

毒霧已經成為北京人的日常，但過年還是要燒炮仗！昨晚凌晨零時過後，大批民眾開始燃放炮仗，慶祝雞年的來臨。當地空氣質素極速惡化，PM 2.5濃度急升，官方公佈的數字聲稱最高字達647，但將數據換算至美國標準，數字則升至724，達到嚴重污染的水平。

北京的環保部門指出，從昨晚9時起民眾狂放炮仗，全市空氣開始極速污染，PM2.5濃度進一步躍升，凌晨2時達到峰值濃度647微克/立方米，為近五年同期的第二高值。

然而，將數據換算至美國的環保標準，數字則升至724，至今早11時，PM 2.5濃度亦達317，達危害水平。

中新網

終於搵到野賴

米諾夫斯基粒子

唔係話全部禁止燒炮仗?
屌那星遲下又吹哂過黎香港

遙控及光學武器失效。我國安全啦

自作孽

又想賴落炮仗

霧霾係自然災害，唔洗理

千錯萬錯都係人地錯

笑乜呀，又吹落嚟㗎啦